其實係咪應該立法保障番有個合法打鬥既機會

如果雙方同意隻揪既
係咪應該可以俾佢地打餐飽
冇法律責任
費事d人成日大叫隻揪
但其實又唔可以打既咁大家都冇癮啦

不如印定張生死狀，有狗想隻揪即刻拎出嚟叫佢簽

而家都有，不過係黑警合法瘋狂毆打市民，市民不得還手啫。

可以參考冰上曲棍球

真 由細諗到大 點解唔可以係個無咁多人既地方合法隻揪

點解會用巨人做配樂
雖然歌詞好夾